[PC/PS4/XBOX/SWITCH] 《刺客教條：奧德賽》Assassin's Creed Odyssey討論區

10月5日出
主角以斯巴達國王列奧尼達一世的後裔，是一名僱傭兵
今次有得揀男定女
對話都有得揀，結局都有幾個版本(聽講)
戰鬥系統同裝備系統都有升級
最正係曾經係黑族大熱既海戰都會回歸

正 訂左gold version

今次DLC唔差

實體版有冇分？

兩個post嘅?

LM

Ps4跟碟果兩個code係咩

個阿提密斯女無得收做船員真係鳩到不行